夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

比人炒左

？？？

可以廢青

ching

咩事情

不開心了

y呢

看到不開心嘅嘢

別看

手賤

斬

要了

訓唔著可以點

go

唱歌

訓未